今晚咁勇武，有冇狗臥底？

我見今晚有幾個鐘無狗推動，非常之可疑

土共係咪想焦點轉移

終極文宣 對準政權 全民抗共

推

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

冇ot

唔知 怪怪地

去左沙田同馬灣飲所以唔夠人？

今晚真係好撚奇怪

Up